做運動心跳問題

有無人試過做運動既時候，覺得心跳超快，停左10秒，都唔落去，要20-30秒先落？

如果唔理，頂硬上，會面青口唇白，暈暈地同突然四肢無力？

P.S. 平時有做輕量運動，前排有病過，好返先開始做，點知心跳同以前唔同左

做運動係一輩子既事
唔洗咁執著果一下半下
陣間受傷又都休息一頭半個月

好想做運動

正常情況下
計返220-Age= maximum heart rate
大約85%或以下其實都無乜大問題 (都幾高intensity先去到)
可能只係您咁岩病完未恢復好

我20歲
跑interval 心跳有成19x
大聲到耳仔聽到自己心跳
有問過醫生 去到19x都係有機會同合理既
不過我都係唔敢咁做 始終驚死

連續19X幾耐先叫合理？

up

me 17x
28 yrs old

又好似無咁既講法 不過應該盡量唔好比自己chur到咁？

無事！ maximum heart rate = 220-28= 192

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙非法主持
而民主派另組委員會將於星期六早上8點半開會

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

20歲
之前踩車比賽
試過190 keep 1分鐘

撘單問埋，我上網睇過正常成人心跳介乎60-100。我靜態時心跳會drop到5x，甚至4x，攪到隻apple watch 成日提我
咩原因會咁？
利申：非經常運動

係咪呼吸得唔夠深？用腹式呼吸會好啲

暈係你身體提你唔好頂硬上啊 血壓太高心跳太快你個腦會保護自己而減心跳同擴張身體血管從而降血壓 覺得暈係因為個腦啲血走左去腳到唔夠血 呢個時候平訓 放高隻腳 等血流返上去就ok

有無暈過/血壓低？

瘦底?我都係60下,一靜再低少少